我再怎麼強調也不為過——快速的射擊聲會出賣你。在父母家中進行假日性行為而不被抓到|邁克爾·阿爾韋爾| 2020年12月15日|華盛頓刀片
祖雷克頭腦風暴的方式，甚至這些小吱吱聲可以通過影響粒子群的行為來暴露它們的存在。對暗物質的探索正在急劇擴大|查理·伍德| 2020年11月23日|量子雜誌
我被背叛，被利用，工作過度，工資過低。崔娜·布拉克斯頓（Trina Braxton）對大衛·阿德菲索（David Adefeso）說：“當你攻擊一個人時，你就攻擊了我們所有人”|霍普·賴特| 2020年9月17日| Essence.com
我們呼籲記者們停止散佈性別歧視標籤，這些標籤背叛了女性作為領導者的技能、見解和生活經歷。特朗普在市政廳表示，他不會在流感大流行問題上做任何不同的事情。|科爾比·伊特科維茨、喬什·道西、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年9月16日|華盛頓郵報
在新版本中，安吉麗娜·朱莉被童年的愛情背叛了，並且對愛情充滿了奇妙的、狂躁的怨恨，她把注意力集中在了他的女兒奧羅拉身上。走向怪異的迪斯尼佳能|艾米莉·範德沃夫| 2020年9月4日| Vox
他的眼睛流露出他對女兒的恐懼，他的聲音也是如此。科巴尼仍然反對伊斯蘭國和一切可能性。但是要多久|Jamie Dettmer | 2014年10月12日|每日野獸
伊斯蘭國綁架男孩，將他們擊潰，迫使他們背叛家庭，然後希望招募他們加入伊斯蘭國的行列。綁架、折磨、灌輸：一名青少年逃離伊斯蘭國的故事|優素福·塞曼| 2014年8月4日|每日野獸
瓊斯說，據他所知，這篇文章沒有洩露任何祕密。因推動奧巴馬的核議程而被洛斯阿拉莫斯解僱|公眾誠信中心| 2014年7月31日|每日野獸
“三次，”他憤怒地說，“你應該在公雞叫之前背叛我。書堆：猶大牧師青少年自殺審判|伊萬·索洛塔羅夫| 2014年6月28日|每日野獸”
他巨大的天賦和運動能力的源泉似乎背叛了他。從勒布朗·詹姆斯的遊戲《噩夢》中吸取教訓。Anand Veeravagu博士，MD，Tej Azad。2014年6月7日，《每日野獸》。
任何一種誇大的憤怒情緒恰好背叛了原告，都會立即受到攻擊。兒童的方式|詹姆斯·薩利
就連這位嚴厲、不屈不撓的指揮官也轉而隱藏一種他會羞於背叛的情感。布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第60卷，第372期，1846年10月
他最終康復的唯一機會是勇敢地向前推進，不懼怕失敗。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號，1844年1月，第LV卷
但是，所有的男人有時都會背叛自己，有些背叛，即使不算聰明，也不是沒有高貴感的
我背叛了我親愛的父母的信心，為了把你從某種不光彩的死亡中拯救出來。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月